原來有人屋企係冇浴缸，咁佢地點沖涼？

R爆頭

你老母幫手沖

原來有人個頭係冇腦，咁佢地點諗野？

你點知有人屋企無浴缸？

捐入洗衣機

日日去我條女屋企個浴缸沖涼

啱啱上朋友屋企借廁所……

我唔沖涼

唔沖

又冇法例規定要沖

樓豬日日去泳池？

畀你突破左盲點

每日都咁多人去

跳入廁所沖水

坐係櫈仔度， 等條女幫你body message

如果咁唔好彩沖走咗可以做魔王

比華利山客廁都無浴缸 都唔知點沖

幾個女女幫我用“利” 奶乾淨

咁你朋友點答你？

樓主又無知左d
我屋企兩個浴室一個有一個冇
有時唔想浸都會去隔離沖下

真係唔知
我屋企三個廁所都有浴缸

頂綠帽笠到落腳指尾

條毛巾畀幾十人用過